你覺得大陸幾百萬樓真唔真有人買

大陸人不知幾有米

實有既，你咪諗到佢地仲係咬樹皮先得架。

宜家好多大陸人都好有錢

八二定律，有兩成人推有八成嘅資源

深圳二手樓唔知班人放唔放得出

依家一線城市一線地段都仲有價有市
去到二三線地段都已經一手平過二手, 都係發展商早兩年樓市升起落既樓
寧願平賣都唔可以斷資金鏈
相對早年買左樓既平民就想賣賣唔出, 你見二手個價無乜跌, 但全部有價無市
黎緊一手個價錢再跌, 二手都頂唔住, 到時人踩人就正式開始, 發展商同平民鬥快出貨

大把人買啦.
錢好易搵番來.
表面人工幾千蚊.
主要紅包收入. ..
做醫生 , 老師都係靠紅包. 你估靠人工咩.

習大大人工 一萬都冇